交通問題遲到半小時 晒腿IU廣東話道歉

1

台U

佢平時同我道歉都係用廣東話
搞到次次心軟原諒佢

道歉時露出..常識

IU人靚心都靚

心心

0:55 扁嘴

幾時有泳裝睇

好串

佢真係好想比我屌到佢受精生BB架wo...

留名

0:03果下
嗯～～？

學林雪講 對唔閪住

邊到有道歉

咪咁屈得唔得

當我冇講過